帶著往事太多 燃燒烈火🚬

前路走不要退 聽見雪淌淚
聽見冷風吹 懷念會浸沒我身軀

熱巴正到

冇人有睇

Hana正

G

呢套好悶

冇睇劇情, 剩係睇熱巴

老女人

如歌炸死左我咸左成晚

算高質

牙賓呢句啱聽
好過春卷哥堆, 睇到厭

HANA唱LIVE

上年anal dinner請咗佢嚟
冇認真聽, 但好似冇乜特別

好過弱雞

系 但星夢都算帶領住香港音樂

楓師兄好靚仔